====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il fallut ensuite plus de cinq années pour qu ' il fut approuvé , par décret-loi , le 22 juin 1939 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

